796X 巴士司機全家生花柳死

自從831之後，每日寧願搭又慢又塞嘅796x都唔撚搭鐵

屌你老母喺尖東總站睇住40分有車，我提前十分鐘去到巴士站

去到40分，屌你老母，架巴士唔撚載客走咗去，個apps彈到去04分先有車

好，等多廿幾分鐘
我屌你老母
又暫停載客空車走
個apps又彈到去24分
我決定唔撚等，屌佢老母都on99

癡撚線
我搭一程40幾分鐘嘅車程
要我等50分鐘？onL9?
我返將軍澳搭鐵唔係仲平仲快？

之前都試過幾次係咁
又係明明到嗰個時間但唔撚開車
仲有司機試過行錯路兜撚到去九龍城碼頭
今次真係忍唔撚到
話我五毛PR都好
新巴唔撚出嚟交代同埋唔罰返幾個司機
我以後唔撚搭796x

直接寫信比佢地啦，上連登講搵鬼睇咩

信唔係未寫過
寫咗兩次添
完全冇撚用

上連登係要心同感受嘅人罷佢老母搭

咁你咪搭地鐵囉 有邊個唔知搭巴士係咁樣

sor囉

咪又係中資
都係一鳩樣

噏乜尻呀你， 搭巴士係咁架咩？ 小學雞就返去讀下書啦

死撚咗佢啦你

呢排將隧塞到爆炸 唔係巴士公司想

試過寫信唔會理
要make noise先得
啲司機成日側側膊唔載某啲站嘅客
如果真係有咩特別事會出通知架嘛
樓主我撐你

我成日喺總站見到啲司機喺到鳩fing
夠鐘都唔撚上車開直接skip一班
一係就上咗車但唔載客，揸走㗎車收工走人

新巴冇心冇力解決問題
難做就唔好做囉

你住果邊咪好囉 好過寶琳果邊好多架啦

佢吉車走嗰下即時問站長乜事啦，個app話有車，到時間又話唔載客仲要2架，擺明撚9你

返工同放工時間好難抗拒黨鐵,你見返工同放工時間港島線成架地鐵車廂滿哂人就知冇人會罷搭黨鐵

我之前真係勁早起身，預早一個半鐘（近兩倍行車時間）搭呢條濕鳩796x

而家唔會咁傻仔

唔搭796p?

朝早好難唔黨喇，放工時間鬆動先搭巴

個總站一樣位

你淨係寫去新巴? 有無寫埋去運輸署投訴?

藍架仲搭

請問塞車同佢總站開2班鬼車走有咩關係

次次呢條線都好唔隱
搖都好暈

都係尖東
不過應該未咁早開

你老母放工時間銅鑼灣返上環要50分鐘巴士(唔計等車)，你坐巴士我睇囉
成堆垃圾特別線塞撚住條路

關司機乜事？

TD垃圾黎 無牙老虎
上次我投訴部車無冷氣 比曬車牌佢
佢CHECK完 答番我無問題
我問佢點CHECK 佢話囉溫度計度, 我話點可能唔計人體感溫?
講多2句 原來佢搵唔到我果部車 佢CHECK其他車覺得無問題就走左去
我問佢, 你唔覺得咁既方法有問題? 佢唔出聲
九巴日日轉車 所有投訴都不成立

你老母係地獄坐啲巴士就可能係咁

人地收公司柯打做野，仲有靠交通工具番工，係咁屌又要搭，點解唔去學車考牌買車（2手車）

關司機咩事?屌你老味亂咁屌

私走去後d嘅站開都唔奇

住喺上蓋都好難抗拒黨鐵

照你LOGIC

差佬都係收ORDER做野
你係咁屌又要人捉賊
點解唔離開香港?

本末倒置到呢

塞車都算,
飛站同脫班真係不能接受

正常開緊工點會掛空車牌，弟條線冇車米要攞架多出黎既車

會, 但係前提一定係正車要開
同一時間開2班 2班一齊行先會食得曬所有客
點可能鬼車走2班?

屌佢老母個apps又廢，司機手車又閪

收工時間下層企撚滿晒人已經好撚辛苦架啦，屌佢老母仲要行一段仔路就落重break chok撚過貓王

搭796p啦

講真將道3蚊1次，揸車已肯定快過你搭，又唔洗就住出門，又有大冷氣涼

其他唔講
弟你老尾 米你老母

又唔係簡體咁都好攞黎屌？

咁又冇

不過呢部野兜hong hum車程有D長
去TST坐796P/296D好似好D

正皮係俾樓主咁堅持罷鐵

之前係心諗黨鐵咁撚仆街
巴士係lesser evil

交通工具方面決定而家都係唔理咁多就返自己就算

樓主唔好放棄巴士
有好多其他選擇
98D 去將軍澳隧道轉車/ 296D 都可以

又輕鬆block1件柒頭

你渣Uber接我返/收工得唔得？

796p快一倍都唔搭

5P字不嬲都屌
第一日上連登呀?

明明夠鐘但司機唔開車skip一班（之前）/開空車唔撚載客（今次）

開空車都可以話係司機趕住收工但冇人接更（但係連續兩班都係咁喎）
但明明個司機喺度但夠鐘唔開車就肯定係司機仆街

唔知咩叫5P字，第3年上

認真答你
條線10年前越拉越長已經出出地事
而家入埋工業村長咗勁多但係行一轉時間冇乜點變
啲車長一過鐘為咗追返啲時間就會去中途站起載
所以先有機會等勁耐車
同埋就算你要屌都係屌新巴啦
車長都係受害者之一

利申：康城居民，同你一樣試過等超過半個鐘

咁係寫app果個it狗問題關司機咩事

你有冇諗過佢揸走既話可以泊邊？如果蛇王公司會知

地鐵唔搭得，巴士藍，小巴黑底
咁搭咩好

搭住98d 去將隧轉車先啦

所以而家唔撚搭
明明將軍澳往返紅磡搭鐵又快又平
兩邊都係藍我使含新巴

司機開空車走係出去其他中途站起載喎
新巴九巴都係咁 關司機咩事

新巴呢樣野pk, 站頭冇mon 講幾時開車個app又信唔過

盲咗？
我有預早十分鐘㗎
而家係連續兩次睇撚住架車準時開空車走呀
等佢半粒鐘唔撚夠？

九巴好似得好少轉乘優惠？
我見新巴差唔多互通哂佢下面d將軍澳線

其實唔會 可能唔係你見到嗰個司機負責嗰班車
司機只係跟原本更表去揸
除非上頭 站長另有臨時調動

搵區議員擺上區議會邀請九晚先有dddd用

非繁忙時間的確係
但返工時間實測差唔多
因為紅隧入口會塞上漆咸道南塞到仆街

鐵又罷 巴又罷 係咪以後要行路

個轉車站開咗的確令巴士多好多選擇
希望九巴冇咁仆街

我而家會出山谷道上796P
入到將軍澳第一個站都係15分鐘
爽到嘔

唔畀你上呀吹呀

去TKL焗住轉新巴

其實樓主想去邊？
大家可以幫你諗下alternatives

796X中途站上車好啲 總站啲車好撚鬼
中途站反而報時都ok準

點會有人寫信去公司
1823啦

時地 車牌 向咩方向
Mark哂同巴士公司投訴
拎ref no 再向運輸署投訴
個人經驗咁做一星期到就唔會脫班

咁你send 投訴去TD啦

我搭咗成年796p/x
實測差唔多

返工時間796p 漆咸道南個位成日塞

非繁忙時間，嗰班車如果係796x,等耐啲等p車先搭，最後時間都差唔多

796X畀方國珊條契弟搞到太長
好易就過鐘踢去中途站開

其實尚德果邊個感覺係好左
因為本身296C同296D耐D先一班車
依家可以98C98D去到隧道口轉番296系列

康城就唔洗講

寶琳坑口果D應該感覺不大

On9仔post

記低車牌時間 打上投訴專線 好快有人聽

你貼去林子豪fb啦

98C去到隧道口轉咩

將軍澳區都算細
再細分會自爆

巴士根本唔係App既時間開車，個司機仲要怒啤你話你做乜唔留意佢架車幾時到，問題係明明見到個App仲有8分鐘先到架喎。

一係就寫就係1分鐘甚至變左"-分鐘"，但係嗰1分鐘就隨時可能係正常人既10倍。

798a都好撚痴線 一日兩班都可以瘋狂甩班

試過夜晚搭796P返將軍澳, 真係快過796X好多

請善用296D/98

林子豪：新巴關我撚事咩

唔係第一次架啦，
上年年尾我又係呢個位咁
打去投訴，結果咪又係話處分左
呢個撚樣積犯

796p
次次都見幾袋donki

我寧願搭鐵

796x係經常性飛站

冇聽過不載客巴士？
以旺角東58X為例
有可能到站後係不載客去柏景灣做其他路線

又要罷鐵又要唔慢
唔願意付出又想成功
不如返屋企訓教啦

空車去做其他線有咩問題？

我都明呢種感覺
睇撚住個濕鳩垃圾APPS唔跟班次
明明寫10分鐘一班 可以廿分鐘都唔見有車
幾經辛苦等到有車仲要飛站 真係燥到想翻檯

有啲車返到總站編定要返廠收工或者去另一個站頭交車比人
所以成日會出現兩三架車走左先有一架車做生意呢啲仆街野

拎得兩架新巴嚟講 都大概估到啦

痴L線，我係頭果兩站都飛阿，
點體諒

冇錯 點都應該留架行足全程
其他先開去中途站載客

搭叮叮仲快

我反而試過係app明明寫1分鐘後有車，果陣係12：59，到最後間車1330 先開

搵議員都得

你喺總站定邊度
架車應該走撚咗啦喎

乜撚野係咁屌又要搭
咁你以後唔好對任何野有投訴啦

從來冇呢個習慣

嬲咪搭返黨鐵囉,反正都輸左啦罷都無用

過鐘咪踢車走去中途起載

你見佢揸走唔代表佢收工

理想：九巴司機+新巴車廂
現實：新巴司機+九巴車廂

見到司機開空車走仲要連續兩次
再加之前司機唔開車嘅經驗
當刻真係嬲喺個司機到
太激動對唔住

但新巴管理不善就真係大仆街做唔到就咪撚set10幾廿分鐘有一班車，直接話一個鐘一班冇咁嬲

佢一踢就踢過紅磡起載架喇
尖東就上返796P算啦

咁你而家明點解連登咁多人口裡說反身體卻很誠實咁搭黨鐵啦？仲要大條道理搵著數，兩蚊搭當反咗，俾人捉到仲可以厚面皮屌返人轉頭點

連登仔就係鍾意開post投訴人架啦
你唔滿意就quit 連登啦

應該咁講，我係土瓜灣上車，預計到站時間係12：59，最後13：30 先到。

之後我睇app，總站開車時間不停延遲。

有暫停載客只會五分鐘內即黎第二架
你係咪塔撚錯冥巴

拎走康城果兩架新車98 797，轉乘站玩法唔多
九巴 坑口98d尚德296系列互通，主要見人轉康城架98多
新巴 主要比出隧道入寶林，同出隧道入調景嶺/將軍澳既796系列互通

第一身都見親巴堆站人流多d，因為免費轉車又賺到時間差

以前的士司機串過馬撚
巴士司機好好態度
而家調返轉
係巴士司機串過馬撚
啲的士佬鬼咁有禮貌

你應該多謝議員要拉長條線

有冇睇埋到站距離
你晌土瓜灣等, 到站距離冇點郁過而到站時間係咁延遲即係話尖東去到紅磡都塞到仆街

樓主住康城？
可以試下搭98D去將隧口轉98喎
仲快過796X

去科學館搭啦，btw796P先係重災區

樓主自爆

796系列痴線架
要兜哂全個將軍澳

明明大把位可以做轉乘站

國際線有任 請每日推Post

未整合遮
出九龍轉乘都開埋，到時各區都搵架車直出隧道口就得

九巴咪一撚樣

有次見佢1分鐘就有車，跑撚到死 過去仲係1分鐘，之後落大雨 冇遮。佢再加到10分鐘 大佬早d講 我搵個地方等啦咁。

到有次廣華醫院搭車，講明仲有12分鐘，咁我食串燒賣去到仲有4分鐘。一去到巴士站 佢就開走咗

796P 都係

694都一鳩樣

N年前有個人好出名
佢話唔會幫襯D大企業
例如巴士地鐵百佳惠康嗰D
日日返工係馬路踩單車
依家諗返真係行得好前

龐一鳴

佢最近係深水埗開書店
叫一拳書館

有次搭第2條線
車程中途會由旺角經彌敦道落深水埗
平時收工時間都好塞下
當時得我一個我係總站上車
個司機問我邊度落 我話總站落
跟住佢就叫我上車 然後熄晒燈開車
由總站開車走截徑上橋直落深水埗先開返燈上客
中間旺角同彌敦道d站skip晒

我先明點解成日有時係旺角等唔到車

總站搭就入去屌站長啦

寫投訴係寫呢度唔係寫畀公司
寫畀公司除非佢係公司入邊都黑人憎
唔係人地當你弱智白卡仔

係咪驚過鐘

I know that feel bro

日日搭 796x
從來無準時過
仲越揸越慢

個垃圾app成日reload轉轉轉
九巴嗰個好好多

我明
有時好攰係度等車
等到夠鐘唔見架車
咪睇下個app
佢直接冇左班車
個下真係嬲到震
其實都唔止新巴
九巴成日都會係咁
呢個係所有巴士公司都要改一改嘅問題

九巴：搭98D喺將軍澳轉車站轉車

98轉車啦

呢架閪車就算中途站睇app都成撚日有影子班次，次撚次都等到好撚谷氣

條路線又on撚9，總站定位明明係日出康城居民，佢又9唔撚搭8要喺環保大道對面落車之後入工業村唔撚兜返出黎
我行2步唔係問題，但環保大道啲泥鬼又快又衝燈，對啲老人家細路都幾危險下，我都寫過信去屌柒佢

之後係工業村u turn 返黎落客再返康城總站，冇撚啦啦改撚左做工業村

交通問題，塞車問題愈來愈嚴重，好多車行一單都唔夠時間，回程會'搞牌'中途站開

仲有，巴士車長係長期唔夠人做，工時長，人工低

要博去渣泥鬼踩多幾轉搵真銀唔

佢好人車埋你唔使你總站on99等
呢啲咪係過鐘踢去中途起載
佢揸正嚟做，你就會變第二個巴打
話個司機揸走部車收工

係已經過鐘比人踢走

一啲都唔奇 尤其繁忙時間塞車

796x係比d紅土撚搭架，尖沙咀就796p啦

試過喺麼地道等796x 等咗半個鐘 個app個時間就係咁推遲屌佢老味
仲有一次又係麼地道已經起碼10個人排隊等車
第一個人仲有伸手出去截 796 X個司機直行直過走撚咗 屌佢老母 跟住幾條友即刻打電話去巴士公司冇人聽

師兄你而家仲有冇做
今年疫情市道差好撚多人入行
依家係唔夠車用 多人到仆街

新巴應該係唔夠人唔夠車果隻

似樓豬排錯隊

打上hotline屌柒佢

坑口幾時先有直車出市區

A29

102

1823report
啲巴士佬on99

搭咗成年又會排錯

仲有將馬線同798A

你老豆老母亂倫生你出黎

整合唔到
唔同巴士公司呀

新巴垃撚圾
之前坐798班車可以消失左
等多班就飛站
最撚好笑係報站時間不停改，而路面可見距離都係冇塞車
九巴做到，佢就點都做唔到

睇下今日交通
點坐巴士呀

行路 ＞ 九巴 ＞ 新城 ＞ 鐵

寫去交通投訴組la
投訴得多會人落去數車
巴士公司會改善一段短時間

其實796c都係...
我之前比左好多次機會
但佢個班次真係好恐怖

電車撞車，加埋你大西北架960喺禧利街壞車啊，
又想賴落一日得幾班嘅新東特別線

我贈你八個字 收鳩皮啦屌你老母

Btw 我絕對支持大家屌柒啲巴士公司
唔屌佢哋只會越做越垃圾

其實要找區議員

巴士佬都係收站長order做嘢，屌7巴士佬係冇撚用

要移民

屌你老母閪嫌香港唔撚夠塞車？

開唔開車開幾點唔係個司機話事
極其量要屌都係屌站長

你日日去車行阻人買車囉

我都係建議去運豬投訴，雖然真係有時冇撚用，但我咁撚嬲，要佢做啲野都好
樓豬識玩既話，可以引用下公開資料守則

L 係中資

載通國際控股有限公司（英語：Transport International，港交所：0062），1997年於百慕達註冊成立，2005年前稱為九龍巴士控股有限公司，2005年11月28日正式易名。新鴻基地產為載通國際的最大股東，持有其37.4%股權。載通國際除在香港本土擁有亞洲最大的城市客運及個別地產業務，在大中華地區亦擁有多家客運機構。

好，等多廿幾分鐘
已經輸左
我搭215x應該去到觀塘
等埋上埋E22a番到796x都唔知到紅磡未

help pish

有咩大方法阻塞車

唔好咁激動
因住

新巴黎架ching

老老柒柒，唔計黨鐵係咪姓黨既話，單用運輸政策嚟睇，個個去揸車/搭巴士真係好難唔塞車

一架地鐵載成千人，一架巴士載百幾人，即係8-9架巴士既運載力先等於一架地鐵

呢部一向都閪。。。你邊度上車
土瓜灣個死位

巴士線係唔關私家車事

行路＞廢老卡狗巴＞廢老卡新城＞廢老卡鐵＞狗巴＞新城＞鐵

搭巴士比多幾蚊中資賺都有得拎嚟打飛機

不嬲都話1.6搭鐵
又慳錢又慳時間
係連登仔先要連1.6鐵都批鬥但自己連開聲買廢老卡都唔撚敢

運輸署投訴組幫到你

行路囉 柒頭

796X 咁難為你嘅咪搭 98D 去到將軍澳隧道轉車站轉 296D

仲有 296A 同 296C 可以轉

唔識搭車可以問我九巴仔 lol

2F我以前成日搭 去到龍翔道又塞 深水埗去石陝尾又塞一陣 9龍塘又塞 之前索性一鳩搭地鐵，番工放工預左塞 睇app點會準

番工放工時間係咁撚塞車架啦 你睇巴士app有撚用呀 塞車搞撚到 delay，你係咪未撚番過工放過工呀屌你老母

如果中間站飛站都make sense啲，起碼唔洗埋站真係會慳時間咗
但樓主喺總站，架車本身standby緊，個司機見到總站有客都唔俾上直接開車，真係會慳到時間？

唔係樓主條線
岩岩798喺總站apps話5分鐘有車
架車都已經喺度

企左5分鐘然後就有人走入去直接開車走
apps直接變下架15分鐘後見

對唔住，新巴就係咁撚仆街
愈長途線就愈多仆街野
我仲要係轉乘連搭兩程長途，兩架都咁多仆街野

我真係唔知 我搭咁撚多巴士都唔會咁誇張

做乜唔搭98D

中二連登仔=pr又帶風向

我會選擇行路

798既朋友
岩岩先有班我喺總站企完成個字然後架車直接喺我面前唔上客開走
apps架車就消失左

（2手車）

呢排其實咩事，成日搞撚到我遲到，交通意外新聞又無

寫去運輸處投訴

話撚咗 綠卡最開心架喇，又要懶清高

點解唔去站頭屌柒站長 ， 話要攪大佢 。

咪最多去到尚德
如果要去清水灣半島可以點

飛站呀盲撚 de你老母lay

全新要比稅

佢咁黃點會肯比稅

康城專線 98 特快往來將軍澳工業邨、日出康城、清水灣半島以及將軍澳隧道轉車站，觀塘。

如果去將軍澳南呢

巴士都係中資有乜咁清高

冇錢就行路啦

好多人信晒個App，個App都同你講只係參考

總有人拒絕承認，覺得lesser evil 係好啲嘅

新巴紅資都搭

講開又講
唔知點解我反而覺得九巴好多方面仲衰
個app成日變「- 分鐘」之後直頭唔見咗班車
個時間又唔準 個報站好多都唔準/停咗喺度
啲車又污糟 一係有紙巾喺櫈邊
一係地下有黑曬嘅千年香口膠
新城可能我主要搭長途線 冇試過樓主咁
不過聽完佢講都feel到796X有幾咁仆街

冇計嫁 幾千部車可以點管理
成日掛住cut人手

所以咪話九巴間公司仆街
冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽
又要車隊大 又要cut人手
見到部車清潔/報站咁基本嘅嘢都搞唔好
掛住搞PR 真係好反感

uber唔識call?

屌佢老母淨係識玩facebook
然後對巴士佬就係咁cut補水
洗完車都係污糟到仆街

九巴如果睇到依個comment
好想同你講
你啲車真係好污糟 仲好意思大大隻字
「車箱清潔抗流感」
「加強清潔抗肺炎」
會唔會嘔心咗啲？
用埋曬中國牌子報站系統
你話work+穩定都有得講
頂你個肺又唔準又成日壞
有冇諗過有需要報站嘅人嘅感受？

TKO 唔預你坐巴士家啦

我住港島坐特快新巴車一分鐘幾部都仲得🙋🏻‍♂️

我sd左 email屌
都係得d廢話回應

搵區議員啦 區議員大會當場屌9佢地 啦

九巴真係唔多覺脫班
污糟就係

老人家就搭鐵啦

咩邏輯你係Brian?

推

康城真係條條線都伏
唔怪得果度D人搭黨鐵

搭過一次796X入去
屌你出隧道兜完半個鐘去返同一個位

走見到有架290話返荃灣
點知兜完TKO仲要兜上山站站停
成粒鐘至搖出到彩虹

最近話開轉車站
搭巴士都係想一程過
我轉得車不如搭返黨鐵啦
運輸署D人真係on99

好癲
樓主好慘

796x成日甩班
痴撚線 有時半粒鐘先一班
有時一次黎兩班

咁我果次好彩
架巴士停正係個站度見住佢開門着車set八達通果陣有電話打比佢
然後佢就急急腳想開車

有時d車都唔係正個站開果d最煩
全世界係正個站度等 佢架車係另一邊開

得個平字
冇一次準時

上次搭九巴 喺總站上車 上層車頭成pat類似嘔吐物嘅野都冇人清 仲要係長途車
不過覺得九巴個app好用啲 新城個app成日彈app又load得慢

其實開返學之後d巴士就係咁脫班
利申:都試過好似樓主咁,係總站等到on99都冇車,有車都吉車走
不過試過有一次坐過班skip晒成埋中途站,直接去多人搭果d站到載人

其實290嗰啲線根本服務山上多過將軍澳

290好似for轉車多 可以係黃大仙畢架山轉車入大西北
其實好多將軍澳巴士線都係喺寶琳上車落車就ok 將軍澳調景嶺嗰啲仲要兜多十幾廿分鐘 慢過黨鐵好多

千祈唔好喺將軍澳入面上290或者796
呢兩條垃圾都係離開左將軍澳先會快

尖東站返寶琳架98D好準時好多車喎

依家有轉車站，可以落車轉返796
之前試過寶林有壞車，半粒鐘響寶林無郁過

乘客可於將隧付費轉乘新巴往來將軍澳南，詳細請瀏覽善水網頁或新巴城巴APP。

新巴我試過投訴加班車脫班
你講明時間路線 大約兩個星期都會覆你
不過都係嗰啲理由
司機call sick / 交通塞車

98D 九巴轉 796 新巴有轉乘咩

暫時未有跨巴士公司轉乘優惠
所以新巴轉新巴會易夾d

學人地行路撚咁尖沙咀行去將軍澳

咁去將軍澳南真係無得揀

其實報假數
有咩方法可以告

香港律師有冇用

樓主有冇試下同運吉署投訴

我無遇過喎，不過我搭796p 多

計管理上九巴仔好好多

個轉車站主要係比石礦場發展區，安達，寶達嗰面既人用，將軍澳既人只係byproduct

你住將軍澳定係日出康城？
如果係將軍澳仲有其他選擇

搭過一次98 其實真係幾快出嚟去觀塘

私人檢控
捉晒啲巴士佬去坐監

坐 296D la

296d唔經康城

九巴214 夜晚7-8點都係 要打埋上九巴hotline屌先肯開車

日日投訴 早一秒遲一秒開車都投訴
信我 一定有用

利申 投訴師

同290X一樣
試過幾次提早10分鐘到都等極都無車
仲試過有次已經等左成20分鐘點知飛站

296D > 轉車站 > 98

約幾個一齊黃的啦

唔知係咪錯覺，等將軍澳巴士特別耐

搭開 296c d 796a呢d巴士 見其他車黎第2 3架都未黎

呢架野兜寶琳先已經唔想搭

屌你個巴士佬揸開紅van

上到車先得架! 放工時間幾L多人
巴士PLANNING 有問題

上到喎，次次六點幾都上到，係去到勞資xx處個站開始有機會冇得座，而且放工時間仲有特別車密左。

同埋講緊係尖東去寶琳，我就未見過尖東已經冇位⋯

大把人響轉車站轉98/797入康城

98D 尖東總站......

796C成撚日係深水埗飛站
揮晒手截車都唔撚停

290X成日脫班，下一班又隔得耐
好少搭796X，多數搭796P，但放工時間係總站間唔中就會脫班，個app d時間廢既

過對面搭215X轉296A啦仲快啦, 雖然要轉車但都還可以嘅

796x 有得入埋工業區 鐵唔得

原則上係一樣，但係都要睇嚴重性㗎。你係因為黑警打人而憎佢地定係因為佢地淨係識跟order而憎佢地？

搭地鐵啦屌 仲要唔洗錢

唔洗SPIN去第2到啦
本質就係一樣
大家都係收ORDER做野, 大家都有權不完全跟依個ORDER做

Sor9你總站 我佐敦😭

我今日見到個白色恤衫嘅人喺度數班次😂😂😂
係咪已經投訴左, 所以有人開始做嘢!?

要1823叫運輸署做嘢佢先識驚

唁好人身攻擊

等我刺激下樓主先
今日呢104九巴時段， 有2架突登係紅隧口搞私牌嘅新巴中途起載做假班次， 做假到停太古廣場爬左架九巴頭， 但飛站有客都唔載

但運輸署班陷家剷係會當呢d係有效班次
理撚得你係彌敦道等餐死

其實d區議員都屌左好多年，
有用先得㗎

之前建制做野呀
依家新個班好好多喎
如果你個區多黃 做咩都好好多

我果區區議員咁多年都係黃，
屌足咁多年，
有乜改變，
區議員只係諮詢代表，
根本d狗官當你臭四，
咁多年都係冇巴士可以去觀塘、東九龍
有一架小巴去到既，不過從來都冇見過佢埋過站

九巴都試過
我係中途站等車
個app報個時間又係成日呃尻人
試過朝早返工中伏
個架車20分鐘一班 話9:33到站
有幾次就比預報時間早5分鐘已經到左走埋 都算
有時根本架車冇嚟過白白又要等多20分鐘
投訴過都係冇撚用

題外話 有次答796X
屌佢老母個司機睇住我閂門
我已經企左係車門揮手佢都扮睇唔到照開車
自此唔撚再答佢去尖沙咀

如果因為怕佢有出錯而要乘客早咁撚多去等
咁要個垃圾app嚟做乜撚野
執撚左佢啦屌你老母
利申同樣向巴士公司投訴過

又諗藉口撘鐵

根本係空車砌夠數

利申 屌鳩個九巴app 話佢時間唔撚準 之後改撚好個時間
我話我提前五分鐘企係度 一架車都冇
之後打上去cs 玩咗十五分鐘 就有架車係我面前 我問佢 下一班到我站係預定咩時間 跟住個cs應都應唔到我 差成六七分鐘 跟車改咗個時間啱返

個問題本質係too big to fall, no one can replace
佢心諗：有本事咪揾間黃巴士公司囉，做唔到，佢咪當你臭四

無驚過